【突發】【有人係書展攪事】

相信大家都記得，天地書商發表過「暴徒就是暴徒」嘅言論。頭先係書展見到有人去天地，拎完一疊書，走黎走去，亂鳩甘擺，攪到佢冇生意做!正一暴徒。

強烈譴責此等行為，千奇唔好甘做，更加唔好去三中商甘做。

Push

721 對準政權 五大訴求

推

企已經夠

三中商仆街，可以打書釘，但一蚊都咪幫襯，中聯辦咁疊水仲賣咁貴？

去到書展就幫手airdrop條影片出去

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒